聽日考忠義街求集氣

3點40考
放學前少少
祝我好運

其實你係咪想提咁多位ching,絲打, 個個時間唔好係個到出現呀

洗唔洗教你報快期

我係樓上望落黎幫你打氣，祝1take pass

草定千六

3:40附近有冇中小學

小學生放學衝出黎

准备定510

忠義街夠哂短
祝你一TAKE PASS

總於有人講既說話
多謝巴打
信心大增！

加油
留名睇結果

留名睇肥佬

聽日放假，使唔使過黎幫你開路

記得拜關二哥

唔短好過短 3:40加密村道

忠義算易考

加油，一個月後到我

考完上返黎報訊啦

聽日衝岀馬路白色衫係我

我聽日會普黑色t

又係你條撚樣

有

你一落斜路轉右就會叫到4個好似Beatles咁既撚樣係到瘋狂過馬路

推，樓主今朝有冇學車

加油巴打 唔好急就得 我星期四都考沙田

我等陣考沙田

我地一齊高潮啦

忠義街都炒 勸你唔好渣車

加油
利申:等7日拎p

考試前2 3個鐘應該緊張情緒去到最高

就考喇
一齊祝福樓主

我都係禮拜4考沙田啊 巴打你考幾點咩車 我1135棍van

上個然肥左天光道 祝你好運

月

聽日會踩單車係隔離磅住你

要入迦密村街就祝你好運啦，每時每刻都好大變化

呀sir成程無開過本簿

恭喜

多謝

月尾考10:25 棍波van
有無咩注意

基本野唔講唔
一定要係咁進兩邊side鏡
呢條路線行慢少少無問題
入加密村道時個轉彎位要好慢
因為睇唔清有無對頭車
另外入啲袋口轉彎位要肯定唔會踩黃格

Btw現時1，2線都無整路
好好行
要7分小心3分大膽

祝你好運

恭喜
大圈定細圈？

大圈
爽呀

加油

7月考棍van
求1take師傅介紹

我自動波幫唔到你
要有自信
加油